{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011925",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 마이키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは翌日の午前11時までです。 チェックイン時間以前は入室できず、22時以降に到着する場合は事前にご連絡ください。 退室前には個人の物品を確認し、施設と消耗品を元の位置に整頓しなければなりません。 予約をキャンセルしたり変更したりする場合は払い戻しポリシーに基づいて処理され、単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合はキャンセル払い戻し手数料が適用されます。 追加人数料金はご予約の際に決済されない場合がありますので、当日現地にて決済が必要です。 業者に事前連絡して遅い入室を知らせる必要があります。 業者の物品の破損や紛失の際は払い戻しができず、ペット同伴の場合は入室が制限される場合があります。 当日予約の後、当日ご利用の際には業者に事前確認が必要であり、保護者の同伴なしの未成年者は入室できず、使用していない予約件に対する払い戻しもできません。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況に応じて変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは翌日の午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間以前に入室できますか？",
            "answer": "チェックイン時間以前は入室できません。"
        },
        {
            "question": "22時以降に到着する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に到着する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "退室前に何をしなければいけませんか？",
            "answer": "退室前には個人の物品を確認し、施設と消耗品を元の位置に整頓しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルしたり変更したりする場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約をキャンセルしたり変更したりする場合は払い戻しポリシーに基づいて処理され、単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合はキャンセル払い戻し手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数料金はご予約の際に決済されない場合がありますので、当日現地にて決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "遅い入室を業者に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "遅い入室を業者に事前連絡して知らせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "業者の物品が破損や紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失の際は払い戻しができず、ペット同伴の場合は入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日ご利用の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "当日予約の後、当日ご利用の際には業者に事前確認が必要であり、保護者の同伴なしの未成年者は入室できず、使用していない予約件に対する払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設及びアメニティは変更されることがありますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは、業者の状況に応じて変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 495
    }
}